{
    "question": "Menyampaikan informasi kepada pembaca tentang sebuah karya patut mendapat sambutan. oleh karena itu, pembuat teks harus membaca buku atau menonton film terlebih dahulu. hal tersebut merupakan tujuan dari teks\u2026 *",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teks saran/nasehat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>klo salah maaf</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kalian-tau-nggak-yookkk-jawabbb-171",
            "question": "Kalian tau nggak?\r\nyookkk jawabbb\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nggak tau,soalnya mana? </p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebut-kn-drum-dpt-mengampung-d-dalam-air-d-sebabkan-oleh-336",
            "question": "Sebut kn drum dpt mengampung d dalam air d sebabkan oleh",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>Disebabkan Kan Oleh Gaya Archimedes</h3><p></p><p></p><p></p><h3>semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sulit-sekali-menemukan-kekurangan-pada-buku-ini-semua-unsur-yang-554",
            "question": "Sulit sekali menemukan kekurangan pada buku ini. semua unsur yang seharusnya dimiliki sebuah karya fiksi terpenuhi dalam buku ini. bagi siswa yang tidak senang membaca karya sastra, memang buku ini tidak begitu menarik sebab novel ini serius dan tidak cukup menghiburmasalah yang dinilai dalam penggalan resensi tersebut adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelebihan dan kekurangan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perdagangan-dengan-cara-tradisional-secara-perlahan-sudah-mulai-b-937",
            "question": "perdagangan dengan cara tradisional secara perlahan sudah mulai berkurang walaupun tidak akan pernah iri dengan munculnya perdagangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Perdagangan dengan cara tradisional tidak akan pernah iri dengan munculnya <strong><u>Perdagangan Online</u></strong></p><p></p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-manfaat-energi-listrik-bagi-kehidupan-564",
            "question": "Sebutkan 3 manfaat energi listrik bagi kehidupan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p> </p><p>1.sebagai sumber penerangan </p><p>2.sumber energi penghasil panas</p><p>3.sarana hiburan</p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menu-yang-di-gunakan-untuk-menyisipkan-object-atau-fitur-tertentu-749",
            "question": "Menu yang di gunakan untuk menyisipkan object atau fitur tertentu ke dalam slide di sebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tab Insert</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tab Insert adalah tab ketiga dari kiri yang terdapat pada Microsoft Power Point 2010. Tab Insert secara garis besar berfungsi untuk menyisipkan objek atau atribut tertentu pada halaman slide yang tengah digarap.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pola-lantai-berkaitan-dengan-199",
            "question": "Pola lantai berkaitan dengan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penataan pentas dan kesan penampilan</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gerak berpindah </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ciri-ciri-iklan-yang-baik-adalah-722",
            "question": "Ciri-ciri iklan yang baik adalah \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menggunakan kata yang baik,media yang tepat,dan tidak menyinggung pihak manapun</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tentang agama yang benar dan tepat seperti iklan ngaji atau sholat dan tidak ada kata kata kotor dan kasar</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadikan Jawaban<strong><em><u> TERBAIK</u></em></strong> ya</p><p>maaf kalau<strong><em><u> SALAH</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gabungan-dari-beberapa-kata-dalam-bahasa-indonesia-membentuk-sebu-473",
            "question": "Gabungan dari beberapa kata dalam bahasa indonesia membentuk sebuah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "gabungan dari beberapa kata dapat membentuk sebuah kalimat.<br><br>semoga membantu",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buku-paket-bahasa-indonesia-kelas-8-halaman-220-a-sampai-j-321",
            "question": "Buku paket bahasa indonesia kelas 8 halaman 220 a sampai j\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>apa soalnya kok gak ada soal</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}